\item[121]
Grupa osób wspólnie realizująca proces leczenia stanowi zespół terapeutyczny, którego cechami jest wspólnota celu działania i odpowiedzialności za jego realizację oraz:
	\begin{enumerate}[label=\Alph*.]
		\item sprawny obieg informacji, indywidualne ustalenie zakresu działań,
		\hlitem  sprawny obieg informacji, wspólne ustalenie zakresu działań (w tym indywidualnych obowiązków i uprawnień),
		\item ustalenie zakresu obowiązków przez lidera, sprawny obieg informacji,
		\item wspólne ustalenie zakresu działań (w tym indywidualnych obowiązków i uprawnień), wyłącznie elektroniczny obieg informacji.
	\end{enumerate}
W skład zespołu terapeutycznego wchodzi zawsze lekarz, pielęgniarka, pacjent, a zależnie od potrzeb włączane są inne osoby, jak np. psycholog, rehabilitant, dietetyk, rodzina pacjenta. (Pielęgniarstwo ćwiczenia 1- W.Ciechaniewicz)


\item[122]
W analizie SWOT silnymi stronami jednostki są przede wszystkim jej unikalne:
	\begin{enumerate}[label=\Alph*.]
		\item możliwości pozwalające osiągnąć najwyższą ocenę klientów i utrzymać ją w czasie,
		\item zasoby, umiejętności mające wpływ na marketing usług i odróżniające ją w pozytywny sposób od innych firm,
		\hlitem zasoby, umiejętności lub inne aspekty odróżniające ją w pozytywny sposób od innych firm,
		\item możliwość identyfikacji zagrożeń wg prawdopodobieństwa zajścia.
	\end{enumerate}
Silne strony  to czynniki wewnętrzne-pozytywne - atuty, tj. walory organizacji, które w sposób pozytywny wyróżniają ją w otoczeniu i spośród konkurencji, są to tzw. kluczowe czynniki sukcesu organizacji umożliwiające dostosowywanie się jej do zmieniających się uwarunkowań otoczenia rynkowego. (Internet)